唔好比休息撚d風向得逞

推

分化放棄post多到呢
大家要負皮 + 不推文回覆
唔好幫佢推

好多人見今朝返到工就話無人無人

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

事實係大爆發完要休息係真，不過同失敗無關

唔係休息撚 但真心覺得星期五六日唔可以有行動
萬一手足比狗咬 要坐48 甚至有人話改到72
咁就冇得投票
雖然都係一票不投保皇黨 但都係冇投到我哋自己人
有風險呀 投咗票先啦 之後再繼續

又話冇人 又話休息

手足只係學生同平凡嘅市民

不指責

黎明行動源自民憤，不能成為長期策略

日日黎明行動，只係加速滅忙

必要時先用黎明行動比較好

下，到呢個地步都唔係necessary咁你覺得幾時先係

周末無行動不嬲都是共識

講左 不要送頭，休息